琴晚路過食左少少二手煙 而家好唔舒服

琴晚係老蘭等人
無啦啦有煙民隨地掟煙頭 初時冇乜野
係覺得煙民好易有cancer 為佢地悲哀到喊左一陣
飲左兩杯酒 已經頂唔順（平時起碼十杯）
個頭勁暈 臨到屋企樓下仲嘔埋
今日起身已經全身攰到仆街 好似重感冒咁
出門口點枝煙已經作嘔 但冇嘔出黎
個肚耐唔耐就痛 仲要屙出黎勁爛
而家全身發滾 肌肉酸痛 但個頭又冇事
心跳有加速
點算 係咪中撚左毒

竟然冇人理

搵個可靠嘅醫生check下啦

唔知邊間 又唔識同醫生講

通常煙鏟會對催淚彈有多啲抗體，呼吸影響上冇人哋咁辛苦，因為已經五顏六色，發夢見過有人喺射彈嗰陣咬住口煙跑去淋水，畀人屌到pk，叫佢戴返嗰罩。

呢嗰夢十分離奇。

痴撚線

所以話，發夢嘅野真係好神奇

另外，樓主如果唔舒服真係要睇醫生，或者搵信得過嘅醫生黎睇睇你